（集思廣益）讀咩科唔撚洗乞米

DSE JJ 跪求

醫科

Science

Sosci

BBA

樹大任何一科

政政

營養

環保

bachelor of international, global cleaning up street (hons)

science

Bachelor of Siumei Specialist

醫

Prof. 掃地僧

i大所有科

Program 狗
平平無奇做一兩年都有20k up

認真答：BBA